做左兩年組爸，你問我答

組爸、oc ec 都有做過
歷盡滄桑 老野

做得兩年，收皮啦

食過幾多姐女？

組

今年做第三年，未收得皮住

最淫亂既事係咩 食過幾多條女

未玩過ocamp既毒撚想知

克制，j但唔會食
費事搞散自己組

噉都開post覺得自已有幾戇鳩?

冇食過組女開咩post

渣ga
此post已完

我見到既 camp 其實大部分時間好正經，最淫亂都係花草 game 之類，例如要組花蒙眼幫組草攞走衫上面夾仔，有啲夾喺男仔私處附近咁

真正淫亂應該係訓覺，我聽過有組爸揀準組女落手趁訓著摸腳
我就唔敢喇

樓主係失敗的組爸，此post已完。

唔戇鳩
我見好多人擔心自己另一半去玩 camp, 諗住幫大家釋除疑慮

自己有女，唔洗利用組女對自己既信任咁低裝

做得組爸都係為左食女啦
最撚憎d垃圾組爸 死狗公

一個組女都食唔到樓主好失敗下

對於呢一個觀點我有啲嘢想講下

其實玩 camp 全心為食女係注定失敗
首先啲女見你咁狗公未必受落
另外個 camp 除左女仲有男，你咁樣得罪晒班男同學你黎緊幾年都冇好日子過，頂多比你攬住條女但識唔到任何朋友

據我所知，大約得三成人係透過 ocamp 出 pool
有七成人係失敗，請接受現實

同埋我真係好少識食組女既 case
反而組老婆最多

做組爸 好威威？做左人呀爸先講野啦

失敗

心態唔錯我自己都遇過好嘅組爸

其實唔威
做組爸好辛苦，又要諗 game 試玩，又要出設，又要照顧組仔女，仲要出錢

關我地撚事咩，收皮啦